點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

立即取消所有遊行集會
最新抗爭時間表
31/08 機場
01/09 機場
07/09 機場
08/09 機場
14/09 機場
15/09 機場
21/09 機場
22/09 機場
28/09 機場
29/09 機場
01/10 佔領機場

1111111111

2222222222222222

33333333333

44444444444

推！

55555555555

冇內容既POST緊係沉
要討論都講新聞
行動POST 大家都知仲有咩回應'

6666666666

77777777777777

要推到成個連登都知

塞車

自推！！！！！！！！

9月2 三罷
都係機場

你搞還搞，點解要取消其他活動兄弟爬山各有各做

推

推啊
不過覺得831去金鐘好啲

去機場去機場去機場

其實又唔好咁灰，人鏈開頭都唔少人擔心。

總之keep住做啦

巴打 我明你感受
而家嘅連登真係令人好心痛
太多網軍三毛
幫你輕推

真係一起身無哂啲機場post架喎

831 民陣點都要去
91開始入機場

推
九月機場open day

尋晚明明都仲有幾個係熱門，一起身係真係一隻字都冇，擺明好撚多鬼想阻我地去機場

push

無得推

推啊

入機場入機場入機場

機場機場機場

push 機場最有用

日期: 2019．9．1
時間: 13:00

[9．1機場] 文宣集合

GoogleDrive: 91機場文宣資源 (手足有新貨話我知，會Upload上去)

#推到有英文文宣#
#黑警還眼 #612 #721 #811 #823

Push

我想去旅行

9 月 1

集中推一兩個機場post會好啲

真正春袋

全部機場POST推晒上去

個個機場post 都冇內容緊係沉
冇集合時間
塞貨運定客運
用人多塞定直接封鎖都冇

唔好只係叫口號咁講機場機場
不如一齊諗下方法

我自己係buy 塞貨運，直接block 路都冇所謂
客運唔洗塞
上次佢都係照飛 塞客冇用
做和你飛stand by 比人清完貨運再block

呢個日程表好正

我意思集中推一兩個令可以長期人手置頂

兄弟爬山，就算只係係出面巴士站塞到D人冇位企都掂

Push 去機場

只係講入機場 冇地點冇時間冇做法點會上到去

721

機場！！！

9月1 機場

9月機場見

推！推上去！

推，同我比D力推！！！

831？？？

Pushhhhhh

支持一下

推推推

邊D 3毛偷偷留下負皮

真係有隱形大台

要開機場戰術討論

明明機場果2次咁成功，但轉個頭可以個個機場POST都推唔上去

集中討論機場

好多風向撚
明明機場就係大大個春袋

「圖」多個內地日文Twitter帳號惡意抹黑示威 並大量宣傳解放軍資訊

推
去埋831先?

行動細節啊

人多塞邊到都得

PUSH

pish

去機場

你肯定人多先係
而且最重要係交通問題

冇得肯定，所以而家叫多D人去

玩春袋，玩春袋

所以咪推緊post囉
不過推post之餘傾埋細節唔好咩

推呀

好

玩春袋，錫佢春袋

機場見機場見

塞機場
假設唔夠人
應唔應該塞晒完全唔畀人入
定係留返少量counter畀人用

塞晒嘅話旅客有可能唔入黎
長時間嘅話會唔夠旅客

而家有禁制令應該都入唔到去大堂入面，要塞爆晒出面巴士站D位令到D人出入機場都好唔方便，同一時間可以繼續AIRDROP同做文宣宣傳

推佢老母

香港人！還拖！往死裏打！
826稅局，828#Metoo，831民陣，901開始無限期癱瘓機場貨運，902三罷
全面批鬥警犬及其家屬！
㩒錢/換美金，經濟制裁中共！
全面杯葛tvb廣告商同藍絲企業！

推少陣都唔得

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

True

機場

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

除左呢個POST，上面呢幾個POST各位巴打我地都要一齊推

901

除831民陣外應該都要入機場

8.28 入機場
8.28 國泰城

831 遊行要去 , 九月全機場

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

上面呢幾個POST各位巴打我地都要一齊推

全部入機場

唔可以比3毛帶風向SPIN走晒機場POST

連登咁少人咩?

全民跳閘入機場！我今日跳左喇，你呢？

有班「風向撚」係度帶淨係搞機場 放棄同否定其他抗爭方式

搞機場完全無問題
但其他唔做就不了
一切自己決定
課外活動有好多種 請自己選擇適合嘅活動參加

推涯

捱呀, 打撚錯字

出黎啦大家

推, 但831好似有民陣, 唔好炒埋一齊好啲喎

幫手推埋下面呢個
如果92唔夠人罷工
唔夠人去機場
推呀

《置頂》我係92三罷admin 下星期冇集會 我地會組織2/9入機場

推!!!!!

同意機場
依家每星期都KEEP住至少2次衝突以上
一來勇武手足係咁比人拉
二來都要回下氣

機場見

推番上去呀

唔攪機場，成場運動就永遠好似而家咁膠著狀態。

所有機場post 同我長期推，政府愈驚就愈要攪

幫推

推呀！

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

推撚爆佢呀屌

真係一起身無哂啲機場post架喎

【突發有圖】星期日我地係機場見

［特發］機場發生大鍋野 屌

最新攬炒時間表：機場

點撚解機場POST又沉？？？？連登真係比人帶風向得好勁

推撚爆佢個春袋

爆佢春袋

全推機場

821

機場gogogo

機場呀屌～～～～～～～～～～～～～～～

一人一po 九月一塞爆機場交通

時間 ：1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）
_________
唔該手足copy到不同的平台宣傳。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

文宣手足請協助宣傳

幫推

集思廣益 對付白色恐怖嘅方法

日期時間 ：9月1日 1pm一視乎情況完結

眾所周知，機場是政府的要害。
我們一定要迫使政府回應五大訴求。

9月1日活動強調阻塞入機場的交通，不需要進入機場室內，盡量避免法律責任。

我們到博覽館看展覽或者購票，必須途經機場，沒有違反禁制令。

有車出車，有人搭車（巴士/機鐵/的士）
_________
唔該手足copy到不同的平台宣傳。
（連登，Facebook，ig ，連農牆 ...）

文宣手足請協助宣傳

都話831行埋民陣先

仲要封埋t2

要諗埋塞唔爆唔夠人可以點做

機場見！
香港人加油

9月1去機場

機場呀9月1

831之後先啦

[緊急]快啲快手入嚟send email

借推

Z

冇沉

1111

人手置頂推爆所有機場PO，就算得我一個都要頂住

831????
其他無問題

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

9月入機場

推 p牌幫推

Tui tui tui

九月一日開始，逢星期六日，塞爆機場交通！

光復地區唔會撒回 但暫緩！
不分和勇 有gear都帶去機場保護自己 要有危機惑！

831中聯辦
91 機場

Pish

TRUE

831 民陣
91 機場
92 三罷 繼續機場

推爆佢